而家你知道我地阿仙奴咩料啦

今年仲唔輪到我地阿迷威威